【就吹吓】識 buzzwords 係咪大撚晒？

data science
fin-tech
AI
AR / VR

I'm 冇家底 CRUD programmer

有睇我啲 post 喎，想知啲乜？

香港依家玩緊文革，識呢啲嘢無用。

我識插LAN線

5毛 真係好勤力

CRUD 啲logics 係點架
有Program fds 話好另類

仲有crypto同big data

用 K-mean 做 classification，將香港人分類，然後批鬥佢哋

駛嘜K mean
直接一條線分藍黃啦

點另類？佢唔用 CRUD 用 CQRS + event sourcing?

智能售賣機 = 汽水機
智能廣告板 = 電子mon

crypto 我都識，Call 個 AES / RSA library

想問fintech公司要識咩
最近搵工好多fintech

汽水機 + face recognition library = 人工智能呃 funding 二世祖項目

唔識
同Js, Python 有咩分别其實？

識 Java
識 CRUD
識 RDBMS transaction

咪 language 囉，好似英文同法文，都係印歐語系

有間財務公司話用”扑ching”驗證員工身份, 高科技到嚇撚死人

真係好高技術，要裝好多 libraries，唔係我𠵱啲冇家底 CRUD programmer 嘅技術範圍

我剩係識 MD5 同 SHA1 做 hash，然後串埋一條 linked list

唔知乜叫 blockchain

呢個我反而識
npm好好用
反而啲dB 真係R 晒頭

補link